星加坡人口得六百萬 證明疫苗群體免疫有冇效最大實驗場

monkeypore用輝瑞有95%

六百萬人要幾耐打哂

如果唔係just a flu到時monkeypore本土個案應該近乎零

仲有咩地方夠細又有疫苗打